{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8245&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베이힐풀앤빌라"
    },
    "text": "済州島の南側に位置するホテルはオーシャンビューを鑑賞できる客室を提供しています。 9つの棟で構成されたホテルは、それぞれ固有のコンセプトでデザインされており、完璧な休息を提供します。 メインプールと客室内のプールとジャグジーを通じてリラックスできます。 周辺には中文観光団地、ケッカクチュサン節理帯、カメリアヒルなど多様な観光地が位置しています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内では無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 ホテルで提供される客室タイプはスタジオダブル、スタジオツイン、スタジオスイート、ヒルスイート、ベイスイート、ハネムーンビラ、パシフィックビラ、オーシャンビラ、ザ·キャッスルです。 一部の客室には個別プールとジャグジーが完備されています。 別途追加料金が発生するプールのお湯を除き、ジャグジーと客室内ジャグジーは無料でご利用いただけます。 ホテルはSPA、シークレットオアシス、プールサイドバー、カフェ、バーなど様々な付帯施設があります。 朝食は私のナルニアレストランで提供され、ルームサービスと簡単な炊事道具と食器類が提供されます。 ペット同伴入室と最大人数を超過した場合、入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはSPA、シークレットオアシス、プールサイドバー、カフェ、バーなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は私のナルニアレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室タイプは何種類ですか？",
            "answer": "ホテルで提供される客室タイプはスタジオダブル、スタジオツイン、スタジオスイート、ヒルスイート、ベイスイート、ハネムーンビラ、パシフィックビラ、オーシャンビラ、ザ・キャッスルです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の一部の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内の一部の客室には個別プールとジャグジーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のプールとジャグジーの利用に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ホテルのプールとジャグジーは無料でご利用いただけますが、一部の客室のプールのお湯を除いたジャグジーには追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 412
    }
}